Wel, de oude man bleef vragen stellen totdat hij net zo goed leeg was die jonge kerel.
De schuld gelegd als hij niet naar iedereen informeerde en alles in die gezegende stad, en alles over de Wilkses; en over Peter's zaak - die een leerlooier was; en over George's - dat was een timmerman; en over Harvey's - die een dissidenterende minister was; en dus op, enzovoort.
Dan zegt hij: "Wat wilde je helemaal naar boven naar de stoomboot lopen?"
'Omdat ze een grote boot uit Orleans was en ik niet meer kon stoppen Daar.
Als ze diep zijn, stoppen ze niet voor een hagel.
